點先知條女係咪淫底？

如題

仆次野乜都知

處女呢

處女點淫

想知佢有冇diy

正路應該破處後先成日想扑

就係想知佢本身淫吾淫 吾淫好難破

約佢去食麵，趁佢食緊嗰陣叫佢

好似有啲料到喎但係點解嘅？

呢個真心唔明

雪雪聲

睇佢望上黎嗰下？

A0 但係get到 咁代表咩

眼望 or成個頭望

佢成個頭抬起就冇野，佢淨係碌隻眼上黎就

講左咁耐，到底咩叫淫底

識個朋友處成日diy 仲買左d 玩具玩

代表你睇太多AV？

Wechat問佢

樓上idea好正，點諗到架

屌你咩 處又點會含過

又會同你講禁搞笑

其實全部女都淫底 差在係唔係對住你淫底既姐

有道理 但有冇方法可以間接d測試 吾通直接問咩

唔